[支爆第一擊]如果樂視執笠，會點？

2017 樂視會唔會執？
到時會點？

會震驚十三憶人

支那或成最大贏家

應該係

一定係

樂視執笠應該會引發消費者集體去投訴
之前樂視先起左個新plan
好似話係可以睇54年咁
54年香港陸沈左未都路知 但仲要繼續睇樂視

幾錢？

全世界震驚，美日寢食難安🐷

我會無英超睇

我就希望佢唔好咁快執
磨爛蓆永不翻生

星期一 準時番工

堅唔堅呀54年, 買左呢個plan ge 人真係on9

良心電視

冇記錯嘅話個plan9000蚊

可以賤價買電視手機

絕對係

執笠你咪無得睇

以前諗3 可以無限加簽已經夠過份，點知樂視一個54 年KO 左

data center 空返幾行櫃位出黎

支那銀行又多幾百億壞賬

一間電視台算咩

買左樂視電視果班會唔會機都開唔到

唔睇電視會有咩影響